
Холода там, откуда я почти всегда
Там, откуда я — длинная зима
Мне нравится она, нравятся ее снега
Там, откуда я бывает даже пурга
Там, откуда я сейчас наверное дождь
И лето для меня, когда хотя бы +10 в ночь
Когда холода, я ухожу в провода
В электронный мир общения, позора и стыда
Интернет это мой главный друг
Я в нем сижу, когда на улице лужи вокруг
Это вокруг планеты такой круг
Добавился тысячный друг, по моему я крут
Тебе холодно, малышка? Возьми мою куртку
Пододвинься, дай мне свою руку
Хочешь я спою тебе на ушко Триагрутрику?
Или что-нибудь такое, то, что ты любишь утром?
Только не уходи, прошу, не уходи
На улице дожди, давай посмотрим dvd
Я твой id видал и сзади и спереди
Лежать не хочешь, просто посиди
(2 раза)
Чё то стало холодать, не пора ли нам?
Не пора ли нам поддать? Не пора ли нам?
Не пора ли нам рэпом города качать?
Не пора ли нам угля в эту печку дать?
Хочется в холода побросать все дела
Кружку горячего чая и в теплую кровать
В окно глянь как там. Ммм... Погода дрянь
Вряд ли на днях что-то изменится
Дома сидеть у компа, выйти вконтакт
А у нас холода не закончатся никак
Хочется взять билеты на Кипр или в Египет
Раздеться догола, на пляже ...
Но холода не жара, ни двора никого не видно
За окном Урал, не Рига ...
Согреет душу музыка, желудок аджика
Потом посижу почитаю интересную книгу 
Сам попишу в микрофон, заряжу, что начиркал
Были жуткие холода, даже воробей не чирикал
Простудился — лечись
Скоро холода пройдут, прилетят грачи
(2 раза)
Чё то стало холодать, не пора ли нам?
Не пора ли нам поддать? Не пора ли нам?
Не пора ли нам рэпом города качать?
Не пора ли нам угля в эту печку дать?
Холода, холода
С неба капает вода
Холода, холода
Накрывают города
